其實區選停左又點?

咪俾國際仲有口實制裁政府
DQ 黃之鋒都已經搞到咁
DQ哂成場民主選舉只會令全世界知道香港已經成為獨裁管治區
所以大家驚佢有牙咩?

有建制今朝講話如果停咗起碼1-2年先再選
由人大同政協代替住先

DQ哂成個區選=向全世界宣佈獨裁

得失你中共自己計啦
支爆第一步

暫時仲有得選，先血債票償再講！
11.24 一票不投建制派

有得選緊係選
佢夠膽取消都要承擔國際仲裁既後果